蘋果你錢不如派俾前線員工啦！

我地呢頭話要課金俾你，個個叫你唔好淨係收$3！你就係到慶祝七十萬會員，每個星期派十萬！！

有錢不如你岀多d bonus 俾前線員工啦！風頭火勢呀

啱啊

屌那星
搞咁耐先收得個3蚊
70萬人夾埋先得個210萬
你估我課金貪你個10萬咩
快手穩定返財政先啦

幫晒全家人登記先比左$12佢
又無得自己打比幾錢

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

3蚊一日都照課

推俾肥佬黎！

泛民係咪有舖抽獎癮民主黨都鐘意賣獎券 （你估仲係90年代咩）
好心就專心做好傳媒工作 比d實際支持前線員工啦